［似曾相識］NBC:有極端右翼分子討論整炸彈

同李大導啲軍火案一樣
睇個款想做勢日後收埋鎗權

極右暴徒

真係覺得好似
然後香港班左膠平時就扮哂爭取民主
而家根本就變到平時藍屍咁幫拜登開脫

主流媒體既功用就好似cctvb咁
係咁抹黑

美國優先·本土派 = 法西斯

[⇩ '民主'左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

真係整又唔拘
炸撚死China joe

homemade guns

最近成套打法極有共黨影子
有教路完全不意外

但炸侵侵住嘅地方Twitter 唔理

Harris上台仲大鑊

係完全有共產黨嘅影子

民主黨支持者/Antifa/BLM情操高尚

美國極右真係會整炸彈，但唔係今時今日既事，咁耐以黎一直會整，今次比左派借啲椅渲染

邵嵐：國際戰線approve左支持美國黑警射清侵粉/極右

要收槍嘅話德州嗰啲一定拒絕
州長 州務卿 仲有州議會都冇可能聽佢講
夠膽嘅話就等內戰啦

左膠「爭取民主」 係因為做唔到支那代理人

撐trump 冇資格再叫人stand with Hong Kong

幾年前香港都係咁

本土派獨派再一次行先全人類幾年